# Projet Groove Board #
## Réalisation d'une groove board comprenant un séquenceur, un clavier et un drum pad ! ##
***
### Séquenceur ###
***

* Web Audio Api

**REMARQUE**

* Blablabla

  * 1
  * 2
  * 3


***
### Clavier ###
***

* gnagnagna

* blablabla

***
### Drum Pad ###
***

* hahahahaha

**EXEMPLE**

- chack
    - boum
- chakchak
    - boum



### Problèmes rencontrés ###
***

- Groumf

- Rahhhh
    - Bordel

    - **oufti non didju**

    - lalala
    - <?php include '../app/vues/templates/partials/\_nav.php'; ?>blablabla
